去完年宵唔買返隻Pokémon都唔好意思話自己係香港人

買city zooper 都ok
支持本地創作

腥港人
假貨總比真貨好

著住nmd行年宵 行都行得醒精啲

啱先著完nmd去行
有九折

著住去拜年 利是都多幾封😂

著nmd係對長輩尊敬
同讓坐一樣

日本買左正版 不了

最後都買左

著左yeezy 所有野買二送一

佢地係自家創作正版
應該支持下

ching 一言驚醒夢中人

有版權

支持